日本知名女星竹內結子被發現倒斃東京家中 終年40歲！

唔L係呀

今年搞乜鳩

今年咩事咁加速

咩事
好鍾意佢

留名睇弱智仔問who

竹內結子喎?

真?

who

aki

你最醒 (真係讚緊你）

。。。。。。。。。

Death note

hi弱智仔

一屍兩命？？

咩事？

今年日本好多藝人係咁死

求係fake news

生咗

ＴＶＢ

兩個都走咗

今年好邪！ 竹內結子

wiki未話死

仲未搵到其他source，希望fake news...佢唔係岩岩再婚嫁左俾同公司師弟生埋b咩？

今年搞咩啊

年頭先生完第二個

女星竹內結子被發現死於東京家中，據悉警視廳正慎重循自殺方向調查其可能性。

近排先睇緊悠長假期

自殺??? 產後抑鬱???

今年咩事呀dhlm

都冇佢做

啱啱生完，唔通患上產後抑鬱掛？定係疫情？定係家庭問題？

近排因為「天能」至記番起「藉著雨點說愛你」…
…
…
…

我依家幫你更新

唔係掛？

冰之驕子

巴打玩嘢呀

近排真係睇返藉著雨點說愛你

睇花睇錯松隆子sor不過都唔好啦

yahoo jp報左啦.

係咪有個手持deadnote, 做唔成明星既人，不斷殺人

rip

竹內結子喎？？？？？？？？
下？？？？？？

巨星夫婿

今年一月先生多個仔
係自殺定係意外

唔好呀
話比我知係假好冇，兒時女神

Cls
咁多人死

尼套好笑

點解會咁嫁

唔撚係掛屌

屌

好似話番拍血色星期一，新個班演員

有個仔都咁睇唔開?

唉

Aki

吓，乜料，今年咁多日星死既？！！

好鍾意睇佢嘅天國的本屋，首主題曲好正

午餐女王短髮LOOK正到

Cls又黎

做咩要自殺？個仔先岩岩出世

RiP
佢個仔點算，跟中川獅童⋯

自殺，個老公唔係屋企？

今年究竟咩事

咩事會咁呀

cls 好鐘意佢 仲覺得佢同木村好襯
舊年先再婚仲生埋仔
新聞又警方遁自殺方面調查
點解會咁

痴q線
今年走咁多人

細細個睇覺得佢好可愛

下 昨日先睇緊佢同木村套深愛的人

咁又點撚樣呀？
cap個圖姐

可能產後抑鬱？

咩料呀dllm

唔係下話呀樹

RIP
CLS2020

下...

話可能產後鬱

下？？？

咩料呀今年

好似年頭生左仔

Cap個圖又可以話tvbtvb
洗唔洗del以前cap定 積落嚟啲memes呀

最中意pride 第9集 木村睇竹內結子傷口果幕

點解

...

可能產後抑鬱
武肺停工屈喺屋企 加上日本人性格比較內殮

Pride

人人想佢地死果啲又唔見佢死

咁睇唔開

笑容最靚既女星

九月頭先開始返活動好突然

唔係掛
細個好鐘意佢

屌 係咪fake架

但佢九月頭先啱啱開返工

shocked

計埋香港三個

with春馬
喺香港

嘩你快我幾秒

岩岩先再婚仲生多件
咁幸福都自殺

細個嗰陣好鍾意佢
希望唔好係真

所以幸福唔係一條方程式
唔係有A，B同C就等於幸福
呢一刻擁有嘅所有快樂都好好珍惜

me too
最有印象係pride,真田丸同最近套信用欺詐

好L SAD........細個好鐘意佢
套PRIDE 睇左最少10次
😪😪cls2020

點解會咁

又係40歲

我不能接受

有關連嫁？

好似係自殺??

吓

呢個最轟動

RIP

I was born to love you

慘呀

女主角呀

佢係咪拍過午夜凶鈴？

今年痴撚線
年頭Kobe
跟住三浦
然後黑豹
最近小鬼
而家又竹內

嗰個係菜菜子

who???

唔該你吊下自己先
無知仲衝出嚟柒

點解，好靚女

點睇拎唔只幾秒

未cofirm 係自殺?

佢個細仔今年年頭先出世

真心好多人都會比個肺炎搞到抑鬱..
停工 /係屋企屈到

2020

Who

咩事

以前好鐘意睇巨星夫婿

我既茶茶 同藉著雨點說愛你老婆

下RIP

下
今年真係痴撚曬線

冰之嬌子女主角！

今年真係鬱到病

日本media話警方巡自殺查

笑得勁sweet

以後睇唔到佢拍劇

我都喺

如果真 可唔可以救救香港

2020 悲劇世界 ... 殺人於無形

嗚
好鐘意佢㗎

好鍾意睇佢

佢老公點解發現唔到？如果係外遇我一定吊爆佢老母

十月頭信用欺詐師上

𠵱個都問who真係唔只戇鳩咁簡單

唔係講女主角

係一開始第一幕聽電話嗰兩個女仔其中一個

呢個出名啲應該冇咁多人問乜水

產後抑鬱 ?

T你老母vb

唔通真係因為武肺搞到日本人屈到病？

屌你老母2020

竹內結子

外國既一鏡到尾我唔熟，但日本既我一定推介呢套

呢套好好笑

可能兩公婆屈係屋企成日嘈交再睇唔開

唔撚係掛

點解會咁....

一個人的牙刷

細個成日睇佢d劇

武肺

三谷幸喜既電影都好高質

自殺喎

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

咩事呀

唔係掛

會唔會爭太遠⋯

☝️？

又一個出名明星

分分鐘係產後憂鬱

點解會咁，點解唔係嗰啲衰人

真係唔識佢
Btw, RIP

呢個曾經好紅
而家中年都keep得好好
點解會咁

Rip

點解死既唔係荷蘭叻校長傻鳩b個啲

死亡筆記

中年過咗高峰期
都有一定地位

會唔會又係佢老公出面有女人
佢生過第一胎,無理由第二胎先至有產後憂鬱
佢第一胎應該重辛苦d wor
又要湊仔,又要做戲

點解唔係中村獅童死

今年真係

好想係fake news

點解呀！！！！！！

係咪支那肺炎
大家隱性中咗 心肺唔好
所以暴斃

藉著雨點說愛你

好正好感人

WTF!!!!我女神

邪.…

如果係佢老公有外遇我吊哂D 日本仔呀仆街

香港贏緊4:0未

今年咩事

松隆子、竹內結子
仲有一個唔記得名

都係唔太分到

對於我來講，竹內結子死比三浦春馬死更震撼

唔好啦

唔掂 打擊好大 三浦春馬果單對我黎講無呢單震撼

亞樹 ：阿睛！！

之後起歌

I was born to love you ～

入曬腦

True

山田智子主演

以為做告白個個
呢個真係唔識

唔好呀 亞樹

佢地同自由既香港一齊消失

係 我一知道個消息不期然講咗句WTF

三浦個日知都係驚訝only

自殺？
佢好似今年年頭先 生完b黎......

對我來說， 一樣shock, 春馬我由14歲媽媽中意， 竹內由木村套冰之驕子認識

blocked

可能產後抑鬱

唔識佢好出奇咩

呢個當紅時真係女神級

唔識

下？？點解？？

其實唔識就唔係問題，問who先係問題

利申 住日本但係唔識

唉
點解

藉著雨點中出獅童

tvb狙擊師仲唔幫手推post

唔識佢好撚出奇咩屌你老母 有親呀？戇鳩仔

btw RIP

極憎呢氣粉腸,樣衰中出我女神埋生B都算,仲要搞外遇離婚.

覺得佢好似松隆子

shock

產後抑鬱?
走哂樣面對唔到自己?
呢任老公得個樣, 冇錢? 被呃?
老公晚晚唔返屋企? 晚晚用老婆零用錢去扑援交妹, 比偵探跟撚到?
屋企HI 海洛英 overdose?
被5ch 毒男掌控淫照, 交唔到錢?
係咪同春馬有關係? 都係想同春馬一齊?
找唔掂d 債, 銀行收樓, 面對唔到住細屋?

唔係想offensive 但我真係唔知佢邊個

以前日劇仲好紅既時期，巨星夫世，冰之嬌子，
跟住有套電影藉著雨點說愛你。

痴撚線....

Wtf

細細個就睇

好鐘意睇佢演劇
Strawberry Night果陣型到每星期最期待就係有新一集睇

電影版上映我仲專登夾時間去日本旅行，就係為左睇套戲

點解上天要帶走有才華嘅人

RIP

係
《午夜凶鈴》開頭片段

飾演藍衣服女生的就是現在的大明星竹內結子，她在第一部一開頭就犧牲了。而那名穿紅衣服的女生，片中名字叫雅美，由佐藤仁美飾演，倖存下來了，還出現在了《午夜凶鈴2》中。

Google
佢同木村套冰之驕子好紅

走入靈堂講who睇吓會點

唔識咪唔好入黎或唔出聲囉好簡單

第一套睇佢嘅劇,個陣仲覺得呢個姐姐好似陳文媛.

係，笑容好甜美
感覺佢係一個好温柔嘅人

搞咩呀2020

真係接受唔到 我最鍾意嘅日本偶像
好鍾意佢嘅笑容 真係好甜
好失落

點解要帶走佢...... 今年日本走咗好多藝人, haruma走咗已經sad咗成個月, 而加連你都走埋... 明明今個月活動重啟, 見你笑得好開心, 以為你終於返黎, 結果會係咁...

話唔識嘅巴打應該睇 日劇/日影 年資尚淺

亞樹媽媽
佢係冰之驕子入面好撚正

咁你開始破地獄未呀
討論區唔俾人討論？
又冇離題你憑乜撚嘢限制人做乜鳩
好大嘅官威喎

唔識咪google lor
衝出黎問who，大大聲話俾人知自己唔識佢好撚威？

who係討論？ 用google已經搵到答案

會唔會好似「藉著雨點說愛你」咁

媽媽返生去見返小朋友㗎

唔俾人完全唔崇日咩
講撚到一定要識咁就覺得好撚好笑

問人who都係討論

我屌你老母都係討論緊你老母姐

接受唔到

借著雨點說愛你睇到喊

點解⋯
早掛重睇冰之驕子⋯好鍾意佢⋯

標題都講左 人名同身份
仲要入黎問who
你係閱讀障礙定係戇鳩？

唔洗理呢d人架
講到底佢地都係想搵存在感,
要同人鬥屌先至覺得自己係現實到有人注意到
當你由鳩佢自己一個係度whowhowho果震
佢又會去第2個post到做同一樣野
唔洗晒心機,晒時間去reply,通通一律當睇唔到就ok

Google夠有新聞啦 咁係咪post都唔使開

今年重要走多幾多個啊！？唔好啦

RIP

佢講得出果段野都擺明話比你聽係戇鳩
唔戇鳩都講唔出果段說話

會唔會新老公有外遇
佢後生同pk中村獅童生仔結婚無耐搞女人 離婚
上年先再婚又生仔 以為終於搵到個伴
如果再重複一次真係好難令人接受......
新老公仲要無咩名氣 又後生過佢

黃絲不嬲on9無譜

係呀屌你老母

唔撚識就唔撚識㗎啦

Wtf 2020

啲00後死撚晒佢啦仆街 乜都唔知

大家唔好理問 who嗰啲弱智仔啦，完全唔識尊重

佢真係天后級

Thx 原來真係佢

人地討論新聞係討論新聞內容
你而家唔係討論個明星既有關話題，係純粹重問本身已有既資料

不過睇你d comment都知你鳩嫁啦

個個都好後生 一段長路

似產後抑鬱

係啦，而且都係英年早逝，仲係好出名嗰d

有晒名俾你google都唔撚識

話你弱智真係冇撚錯

悠長假期冇佢wor

j

連登好多中學生上

90後冇乜可能連聽都未聽過

試下入波台問d球員係who呀

你唔身首異處我跟你姓呀

會唔會係產後抑鬱

唔需要因為睇TVB感到羞恥而del以前cap圖

What’s happened, happened

嘗試live with pan-shame（泛羞恥：普遍香港人都曾經長時間睇TVB）

2020年.....痴撚線年份

唔怪得我block左你
你講d野真係on99 無腦
今次真係唔完全封鎖都唔得

我女神

世界太殘酷了

點解次次都係一起身就收到哩啲新聞

咁你咪出返去囉，對於唔識/唔敢興趣嘅野你可以選擇唔睇，但你又要碌入嚟睇，睇完仲要留埋啲撩事鬥非嘅「意見」，標題已經寫明係「日本知名女星竹內結子」，唔識唔緊要，睇完標題都仲要特登入嚟辣火頭嘅就躝啦！

咁靚都要死

林奠遲早倒斃家中

條友明明就係以為自己咁講好風趣，係度r 存在感

下年雨季，媽媽就會回來

好京京呀 馮旨識你老鼠咩柒頭
拎波台班白卡寄生蟲出嚟做比喻你都算戇鳩嘅極致

睇到消息，第一個反應唉……冰之驕子她真是很靚女，到後來聽到佢離婚再重婚消息，真是非常突然……

惡撚到，個撚個都唔開心架啦，做乜姐你，冷靜下先啦

好難接受

屌，接受唔到

就算佢即刻死都已經太遲

唔驚就快d去波台開po問who is messi啦

唔做正柒頭

咁會益咗佢

你睇返 佢到而家都係係度撩人同佢鬥屌就知
係咁啦,d廢人係要係呢d地方搵存在感
唔洗理, 同佢地鬥屌都唔洗
唔撚洗晒時間

細個勁中意佢，估唔到咁就走左

who?who?who?

呢套好好睇

好少留意日劇
但好記得佢同木村套冰上曲棍球

小朋友點算，咁細個無咗媽咪

可惜黃viu冇得播冰之驕子

屌你咪撚覆佢啦
佢依啲人就係想你覆佢，想你比反應佢
無視佢就得

嘩
呢個真係由細睇到大

我諗起佢個仆街前夫

我更鍾意喺度撚狗 好似而家撚緊你咁
我做乜又關你撚事咩

RIP
好sad

都係，我好似太認真

係唔係草莓之夜主演

好鐘意佢

lucky seven都有睇過，唔錯呀

兒登仔：2020發生咩事？

細個睇女婿大人就識佢

富豪雪糕

條友咪又係波台狗
嚟踩場

喊到停唔到

[member[/member]

小學雞？

邊撚個呀

尋日先睇完

細個覺得佢好靚rip

年年都有人死

Rip

好sad呀，咁多日本女星最鐘意佢
勁鐘意佢套草莓之夜

再加上可能有少少產後抑鬱
又武肺，屈屈埋埋響屋企，好易再諗多左

咩撚都拉黎講

喊住笑左

好鍾意佢

今年好多鍾意有留意開嘅明星都走咗...

呢套野咁邪既
死左3個啦

好在唔太出名

字又打錯，標題又睇錯，好膽心巴打係咪有咩事

你咪樣咁戇鳩

冰之驕子 入面做亞樹媽媽真係好撚GFABLE
次次睇完都好想有個咁嘅女朋友

有無可能好似「藉著雨點說愛你」咁

竹內結子遲啲返生見下小朋友呀

男人老狗，第一次因為藝人離世而感到咁傷心

點解咁善良嘅人會得唔到幸福

20後

以前無線播冰之驕子你都未出世呀傻閪00後

產後抑鬱第幾胎都可能出現

呢個世代熟啲既人好多都今年死

What the fuck

春馬走咗無耐又多個...
細個睇巨星夫婿覺得呢個姐姐超級靚
rip

佢笑得好靚，早排viu果套醜聞律師中意左佢

山口智子

入面有松隆子

冰之驕子
真田丸

其實我覺得係抑鬱自殺傳染,三浦自殺,令同佢合作過既熟人都睇唔開,所以自殺既人都識三浦

死傻閪

點解有粒鼻屎

無論武漢肺炎而死，猝死，自殺，意外今年死得人太多了

細個睇藉着雨點說愛你好中意佢

松隆子配角

長瀬智也同佢

如果真係有人執到死亡筆記可唔可以殺d應該全家死絕ge冚家剷

日劇女王

你呢D老屈人黃絲既仲on9
條友不嬲假膠黎
一早block左

RIP 一個我比較喜歡的演員

唔撚係呀

女版福爾摩斯

收聲啦又who who who

sad

竹內結子？ 乜水？
日本明星個個一樣，好難認

未打WW3就死左

呢套電影好邪

最近先睇完佢套女福爾摩斯

上年先睇完佢套女版福爾摩斯
覺得佢keep得好好

好shock

唔需要因為你老母俾我哋屌過感到羞恥而del連登

What’s happened, happened

嘗試live with pan-shame（泛羞恥：普遍連登仔都曾經屌過你老母）

劉藍

今年咁多人死?

我屌你老母啊

早排先睇完套信用欺詐師電影版佢有份做
入面三浦都有份做

唔知以為梁天琦死咗
一定要識 笑撚到

最甜美笑容女藝人

你自己咪又係打錯字
好膽心

咁係條女嘅問題

今年發生咩事呀

Who之前已經好多threads講佢係邊個
對日本嘢全冇興趣又做乜特登要入嚟留who?
好好玩？

香港浪漫篇

點解咁多人死林鄭唔死

唔識咪google囉
個個扮後生who who who?

最撚誇張有次睇杜汶澤
個咩鳩貝
話唔識金城武
用無知嚟襯托自己好似好後生

四十歲人生已完完

靚到仆街

Sky 乜撚嘢竟然有人到而家都未block

將來打WW3全球死三十五億人

其實可以上維基睇下 每年死既名人，
每年都好多 同好多大粒 只係咁死既 係香港人比較識啲

一代笑顏女王

如果佢無人要 佢第三次結婚我肯堆單阿
亞樹媽媽真係正到痴線

點解啊..

Twitter trends全部佢

仲要帶走幾多人

全球死一半人

香港都走埋

1:00

13:15

日本發生咩事

日本影視娛樂圈接連幾單自殺唔係常事

巴打 我最近都睇完
不過果度有山口智子 松隆子 廣末涼子
冇竹內結子

日本係咪有啲咩自殺風氣？
個個都自殺

我都係 真係好震撼
聽到嗰下有接受唔到嘅感覺

又黎

我女神
完全接受唔到
亜樹 maybe

一向都有不過今年藝能人特別多

哇咁好無奈姐
真係見到個post先知有個咁嘅人
好奇入嚟想認識又係咪唔俾？
係咪每個連登仔都係日本通識講日文睇日本電視台？
定係以為有間垃圾Donki起喺香港就自動被同化

希望日本演藝圈可以正視下問題

小鬼過身
韓國又有幾個自殺

條西吱真係唔識架喎

佢出嚟搏吊啫

請無視引戰狗

笑容最可親 [P]

一起身見到，呆左三秒
我到依家都唔敢睇三浦套新劇

名氣差好遠嘅老公

屌呀？！
唔好呀！！！！！！

屌你 pride 我好鍾意佢嫁

2020做乜9

三浦春馬 7月18(30歲)
芦名星 9月14 (36歲)
竹內結子 9月27(40歲)

木村花

好鍾意佢
佢笑得好甜好靚

希望唔係老公出軌迫死佢

全部都三四十歲

膠袋笠頭吸毒氣

之前仲有新聞講 大仔都支持佢呢段新戀情

好好鍾意竹內結子,好可惜！可惜可惜！

你睇下你啲死人態度，呢啲叫好奇入嚟想認識？
你係撩交嗌兼自以為是，真心想認識嘅唔需要大大聲話比人知自己唔識仲要講埋啲極難聽嘅說話，你呢種人性格低劣仲要唔知醜將最卑劣嘅一面毫無保留咁表露於人前。

香港

木村花 5月23(22歲)

same same

邊樣有講錯
事實係好多個reply都奉旨覺得人一定要識

2020搞咩呀

唔洗同佢泥漿摔角，佢只係想入嚟r存在感

TVB影響 / 主宰左巴打幾多%人生

聽緊一個人牙刷

階戶瑠李
意外死

2020太痴線

等埋單條隊，由日本排到香港

32咋 我睇完佢套劇佢就死咗

半澤直樹？

唔係
係BL
性虐劇 性之劇毒

我好鍾意睇佢套草莓之夜

今年武肺真係好多人離婚同自殺
好多心理有問題同家庭唔係好健康既夫妻都因為長期對住留係屋企一次過爆晒出黎

都話唔好覆佢
佢就係想你覆佢想你比反應佢
只會沒完沒了
依啲人無視佢就得

喺天堂要開開心心 食妳最鍾意嘅生蠔同餃子
我會永遠掛住妳

希望流

係屌阿 博屌

巨星夫婿 冰子嬌子 午餐女王

無人覺得一定要識，其實標題都講得好清楚係邊個，無必要特登走入嚟問who。
唔識而又真心想認識嘅，可以睇完標題之後自己去google，或者入嚟睇下有無人討論下佢啲生平/代表作，又或者真心發問我相信好多人樂意同你分享，而唔係用啲無賴兼極卑劣嘅態度去顯示自己唔識呢個人。如果睇完標題覺得唔識而又不感興趣嘅，直接無視就可以。

RIP 估唔到一起身就見到呢單新聞好可惜啊
一直都覺得佢好靚好有氣質⋯⋯
希望佢喺天國開開心心啦

其實間接
比武肺害死

日本人幾時先肯反思然後改變佢地嗰個令人好想死嘅文化

應該同三甫一樣係吊頸

竹内さんの夫で俳優の中林大樹さん（３５）が、クローゼットの中で竹内さんを発見し

同中林係咪又係奉子成婚

衣櫃內

唔知邊個 真係

茶茶大人

無發現呀
唔好睇到漢字就當識日文

咁靚女都自殺

香港咪一樣

無發現遺書呀

次次都rip完就算

佢嘅人生其實真係幾慘...唉

講得好好
如果冇興趣咪唔好入嚟個post囉
就算真係唔認識，用咁多時間同人拗都唔去google下，只係凸顯自己嘅無知同自大

根本佢就係引人注意
但喺呢啲場合做啲咁嘅嘢真係特別乞人憎
連對人嘅基本尊重都冇

好懷疑如果喺現實呢位會員知道有人離世
係咪都一副「who？老奉要識？」嘅嘴臉

已經證實左？
希望係假消息

最鍾意草莓之夜嘅佢

真
立場有線都報咗

仆街中村獅童

見つからず 意思應該係搵唔到、冇發現

.

午餐女皇既我

台灣蘋果日報報導係吊頸死

係 心情已經好sad
唔想係竹內結子po到同隻垃圾狗嘈

推

同泉水姐姐一樣

巴打個名

我做醜人，我宜家向大家問who

滿意未？

都係27號?

吊佢老尾，應死抵死個三萬隻狗唔死 靚女就要死

RIP
2020完未

收皮啦attention whore

直接block佢就得

不能接受

一定要睇CCTVB 先識日劇咩
傻HI

之前睇藉著雨點說愛你感動到喊
後尾google下先知戲外發生乜事

中村獅童仆街死

（扮睇唔到）

近10年仲俾cctvb擺佈唔死冇用

RIP

印象中對上一次一年內死好多名人就係2003年

其實佢唔係淨係靚
係靚得黎好有氣質
佢個代都好多呢d又靚又有氣質既女明星
菜菜子呢d
而家個代個d真係冇乜幾個掂
咩上白石姊妹 土屋太鳳

因為上天準備要懲罰人類
先帶走啲好人

係咪「らず」係否定咁解？

Update咗新聞話係喺衣櫃吊頸
係佢老公發現

加埋個咩廣瀨姊妹
間硬捧 又樣衰又冇演技

中共實驗室病毒

直接間接殺左好多人

好sad

啲事務所大就係咁

以前好撚鍾意佢，wall paper都係佢，why

三浦又係

自從結衣bb 北川景子個批之後
D新人完全唔得
樣又冇 演技又冇
好多捧極唔紅 個幾年就結婚

最經典係果個剛力彩芽

應該係三浦自殺對佢有d 打擊
加上高齡產子
其他閒言閒語
種種因素加加埋埋令到佢睇唔開

而家20-30嗰班女星，真係無邊幾個有潛質上到「日劇天后」嘅地位

當年真係嬲撚到震，比條咁樣衰嘅中出仲有埋

我哋唔會知真相啦

太入戲

上白石2姐妹

欺詐師係咩邪邪地

40歲離開女神級

譚炳文

你要爭住認自己弱智我都阻唔到你既

仲衰

衣櫃入面發現😞😞😞😞😞唉
點解要咁

我就係鬧緊果啲友
你做乜鬧返我

好撚好睇，佢個陣仲好撚靚

同三浦春馬死法一樣

一個一個咁走，唉

傻HI

我想同attention whore交流，做假膠多啲

下一個唔知係邊個呢

依套係TVB睇過

唔係掛，細個睇好靚女架喎，唔係又自殺呀

打WW3核戰

好怕其他人會開始模仿效應

死亡筆記本

好邪 2018年夏天拍香港浪漫篇 2019年夏天就出大事

見つかる→見つからない（否定）→見つからず（古文）

「見付かる」嘅
未然形啫
未到古文啦成日用嘅

偷食?

比佢死好命拍到佐藤健
睇prmo醜樣到我完全冇興趣追

ig

來緊新嗰套欺詐師電影，算唔算遺作

我無睇
所以

係佢
玲子同菊田

係呀，當年一生完就偷食然後離婚
真正嘅仆街磁石

嗰個係松嶋菜菜子

日本7月尾上咗

一起身就見到新聞，WTF

U who????憑咩要聽你講唔理

睇過佢好戲...
點死架??

中出獅童真係大仆街黎

所以大家咪有呢個疑問囉

sor, 屌撚錯，收番條撚先
自膠

咁最後作品點都算嘅
套戲勁多人
佢排名好後

真係女神黎 唉

#R.I.P

可摸耳唔用haruma比較
利申未走得出

見つから咪已經係未然形
現代仲用既唔代表唔係古文

泉水係唔好彩, 結子係自盡

RIP

strawberry night勁好睇

兩個都係童年偶像 出色嘅演員

cls
Pandemic 同自殺率可能有關

我理解遺作唔一定係指最後一套主演作品，
而係最後一套有份參與既作品。

公主篇嚴格黎講拍左好耐(延期過唔知一定兩次)，
所以真係唔知呢套係咪佢最後有份演出既作品。

松岡茉優？

點解死來死去都未聽到柒婆死

連續幾單積落今次真係承受唔到

佢套草莓夜電視劇好正

上白石萌音
個名都造作過人

大佬你有無keep住睇日劇架，結衣同北川處道左咁耐，做左好多年戲，慢慢先進步到而家咁

廣瀨鈴算ok啦，係講嘢唔經大腦，演技其實ok,永野芽郁夠氣質可愛喇掛，清原果耶演技好，浜辺美波夠高質又有氣質，演技都唔差

仲未計有靚樣但未有演技嘅今田美桜、新木優子、

唔好因為以前好勁而否定晒而家嘅新演員，咁樣只會顯得你睇野片面

Thanks

2019年6月製作發表
12月發表title同cast
應該係2020年頭拍

全球知名人士林鄭月娥

永野芽郁係我覺得比較好嘅

中學雞喺度懶醒

岩岩先睇完第一季雛鳥
世津子小姐

😞

佢1月先生完，依套一定係佢最後作品

乜撚野事個世界

我都有睇親バカ青春白書
但好明顯結衣bb贏晒囉
宣傳完全冇佢份都知咩事
Btw 套野其實好悶 唔係每集1，2分鐘結衣畫面
根本睇都唔會睇

你咁叻點解會打拼音

呢套睇咗只少廿次以上
阿晴

屌 武肺個個鬱到病

係就好

藉著雨點 佢個賢慧look 震撼到入心
我呢D家庭破碎撚對佢look無乜抵抗力
點解要自殺呀......

痴撚線唔係下化

竹內19年4，5月左右已經有咗
公主篇埋尾係19年10月13日
之後已經無再接job
所以呢部係佢最後嘅作品

殮你老母

咁多新聞證實咗仲走去用wiki
查證？

佢個樣好靚又百變

沒有玫瑰的花店

唉rip

今年究竟發生咩事

屌好撚鐘意佢㗎

今田美桜

RIP

多謝你演出呀澪呢個角色

佢兩個係有啲似樣

Pride , 午餐女王

受到香港既詛咒

你係咪搞錯左D咩，世津子係𠝹雅人老婆做wo

超鐘意櫻庭裕一郎同佢

日本人優秀,但同時承受左太大壓力了
唉 好希望佢地搵到方法援解一下

唔撚係呀？

人地就嚟復出無啦啦咒人死

欺詐師有好多人拍
有研究講自殺係會模仿

A LIFE 岩岩先睇完第二次
小鬼完又到妳

仲有松隆子
呢3個好撚似

細個唔識分松隆子同竹內結子…

把聲好大分別

竹內樣同菜菜子有啲似
氣質上就竹內同松隆子接近

三個之中，最鐘意竹內

唔好為條on9晒咁多時間打字啦

係。佢哋個眼神有時好似。
其實呢啲日劇係咪唔會出番blu-ray㗎喇。

當年套巨星夫婿真係覺得正到驚為天人

童年女神

細個讀完pride自此覺得佢好靚
到拍a life兩條友加埋八九十歲都好好j

巨星夫婿好正
仲有pride
Rip

木村好似之前都有舊劇出Blu-ray
而且前排武肺好多舊日劇重播都有變高畫質（但好多都係唔係播全套剪嚟剪去）

唔熟日本女優，佢拍過美國片！

現在発売中の女性誌では表紙を飾っており、そこでは育児や仕事について、以下のように前向きに語ってる。

「実は2度の出産で仕事を離れることには不安がありました。特に長男のときは、私の代わりはいくらでもいると思っていて、怖くてたまらなかった。

少しでも早く仕事に復帰して、多くの現場をこなさなきゃと必死でした。でも今回、たっぷり時間があって家族と向き合って、自分の人生をもう少し大事にしてもいいんじゃないかと思えました」（『LEE』2020年10月号）

佢前排做訪問有講過生第一個嗰時好驚生完仔會無嘢做
雖然有話今次生完可以同屋企人相處多啲都幾好
但可能都有上次陰影 （生完仔老公出軌）
加上武漢肺炎搞到好多戲都會暫時hold住唔拍
令到佢睇唔開

拍唔番啦 佢哋個版本成個班底好好睇

I was born to love you...

我都好鍾意巨星夫婿

三個後生個陣都係包包面

遺作

年紀大左啲皮膚係會乾啲

一定要識佢？唔識犯法？

TVB

巨星夫婿，冰之驕子 ，藉著雨點説愛你
套套都有睇
好唔開心，點解會咁

唔識入黎睇下d人介紹下佢邊位唔撚得？點知淨見到一班on9話唔識佢就係on9？乜真係個個要識佢架？

今年真係好多人死，明星既仲要都幾出名
r.i.p

琴晚就諗住等信用欺詐師上左去睇下留返個回憶
今日起身...
Btw rip

個世界太痴線

你老母就引戰，你睇清楚上面on9講乜先啦，佢唔撚係引戰？

好鍾意冰之驕子呀

菜菜子 冇可能認錯樣

因為三位之中
只有佢曾經系ATV日劇出現

邊到可以合法睇到比較多日劇

唔撚係啊？
今年日韓加埋死咗幾多件

走啦柒頭

黃viu？

(No offence)
TVB主宰左巴打幾多%人生

你呢啲傻鳩真係好撚煩
識唔識睇情況做人呀？屌你老母

不過日本藝能界今年真係特別多

黃VIU 同 mytvsuper

吊頸

2020年真係好悲傷嘅一年

WW3 is coming

聽過呢個名 係咪做過咩出名角或？

終局之戰咁

洗唔洗查下佢老公？

遲啲會有個後生靚後母

搞咩呀
經濟有困難？？

tvb唔比？

冰子驕子同藉著雨點說愛你
呢兩套香港比較出名

黃Viu

Now有
唔知算唔算多

唔好啊
點解會咁
姬川主任

佢仲拍過日本版星願

休養得八個月就返工？
係咪經理人逼

雖然生多一個但又唔覺佢等錢洗到咁

工作壓力+產後抑鬱+照顧麟兒
完全無嘆息空間

呢套以前都有睇
果時都覺得好靚
同好鐘意首歌

神探夏洛克小姐都好好睇，本來諗緊會不會出第二輯

今年做乜撚野

仲有台灣小鬼

好睇

其實重有香港，但廢事講埋藍屍，所以唔計

三浦死了、小鬼走了，現在連她都離開了，2020年好邪。

Rip
以前有朋友好鐘意佢
希望鐘意佢的朋友唔好太傷心

貞子導演悼念

IFC估計係第三個係衣櫃上吊自殺

都係嗰句
香港d偽人面皮成呎厚 比人屌極都係乜事都冇 仲who fucking care咁開心賺人仔

你睇個千化宣傳套垃圾新戲副嘴臉就知

後面啲人好危險

醜到令我放棄唔睇齣戲 本身好鐘意佐藤健

諗住佢再婚終於搵到幸福
撇低咗同中村條人渣嘅過去
第二個仔啱啱出世就走咗

2020仲有兩個月，阿叻、倫伯加油

NHK真係零舍正式正經
用俳優
唔用女優

雖然唔想咁講 但真係有三浦效應
抑鬱好易互相影響到 三浦嘅離開應該trigger到另外三位嘅抑鬱 從而自殺

唔明點解咁嘅樣都話可愛

30幾年前岡田有希子跳樓死trigger
咗30幾個後生仔女自殺

面型極核突

屌你老母咪叫咗你躝返去打支那榮耀囉又出嚟獻世做乜鳩呀

好明顯 佢一走之後好多出名演員相繼自殺 而且都同佢拍過戲 已經形成咗股風氣 依家最驚同其他自殺演員交情好嘅都受影響 咁就一發不可收拾

邊3位

講還講...

佢在信用欺詐師HK篇扮三浦個SUGAR MUM，唔通劇組受咒詛？😣

蘆名星 藤木孝 竹內結子

藤木孝 80歲自殺
《血色星期一》演員

我都係咁諗

劇情就唔好睇 得兩集ok
但美術 衣着同埋Yuko嘅演技好吸引 佢做得好有特色

一直覺得佢好有氣質 好靚

RIP
上年ViuTV播，個個禮拜都追

加速師

Child登 不意外

明顯佢兩個殉情

擔心佢兩個仔多啲

最出名日本女演員係咪佢

屌那媽今次真係要唱一個人的牙刷喇

酒井法子
山口智子
松隆子
松嶋菜菜子
廣末涼子
深田恭子
竹內結子

小鬼有咩影響力

咁點解唔trigger 你去死嘅

全部都叫＂子＂

無影響力會有人講咩？你老母死會唔會有人講？

自己唔識又要擺人上抬

原來佢最近嗰兩套戲我都有睇過
信用欺詐師同漫長的告別
難怪個名咁熟

嘩屌 由細睇到大

係咪個雪糕有問題

咁又唔好一竹篙打一船人，
可能都有00後睇三蒲信用師先識竹內再J返佢以前嘅作品呢

就快打WW3

本身春馬係一個好努力嘅演員 同埋親切善良
同佢合作過嘅人都知呢點
日本演藝圈壓力係大 佢地幾個本身都應該有啲抑鬱
見到春馬咁善良努力嘅人都受唔住 就都會睇唔開跟埋一齊.....

好難相信，好震驚點解會咁㗎

佢套miss Sherlock 好好睇

係

美麗新世界

日本人本身都好壓抑
依家武肺要摺埋係屋企就更加

其實人地都係講緊名人 你引咩戰

Who?

死亡雪糕...

題外話 有啲懷疑日本人係咪真心會摺埋係屋企， 因為呢單野令我驚訝日本人啲防疫意識都唔係高， 初期戴口罩都極抗拒（特別服務行業） 。 啲人病左都照返工， 戴口罩防花粉多過防武肺

一日最衰都係個死人武肺

日劇啲人都成日記錯

始終竹內有番咁上下地位同年紀
就算冇睇開日劇都識

亞樹
我會想念妳的笑

隱青就本黎對社會恐懼先縮係屋企
有安心感

唔明個懷疑？仲要日本人？
正常人就算俾城堡有埋後花園住
都會想出街

睇日文版

今年日台韓死嘅演員最出名係佢

志村健

我最近先睇完套pride

國內咋，國外應該係 竹內出名啲丫？？

同一屋簷下

世上得支那藝人唔會自殺

計埋歐美仲有黑豹

之前拍過套miss sherlock，應該都叫有d外國人會識佢既

呢套幫佢吸咗唔少外國fans

現場外觀

入面有7個單位，佢地住其中一個。
曾經反町隆史同松嶋菜々子都係住呢度。

房同櫃

係咪冰之驕子嗰個？

武肺加產後抑鬱

一件悲劇，連登仔就攞黎比下邊個死人出名啲，可笑

唔敢相信

無犯法

yes 果陣真係全盛 成熟左

我諗佢應該有抑鬱？事業咁紅又未至於走下坡
個仔又出世沒幾來

一見到就諗起I was born to love you

就係呢個櫃入面
巴打係邊搵到呢啲相？

要死果d唔撚死
譚伯快d死啦仆街

武肺日本壓力大, 多咗人自殺, 青木樹海要加強巡查

梗係唔係啦！
呢D相係地產公司有

好靚仔，樣好過上一個

巨星夫婿可以邊到睇返？

冇呀
咪剩係睇漢字啦

2020好恐怖

有新聞話佢上吊自殺
唉

係，又响衣櫃

嗰個叫松隆子

酒井法子

松隆子 第二輯有份

5C班新人王
佢同堂本剛 田中直樹 啲對手戲好好笑

記得有一期
晚晚睇TVB都見到佢個卡夫滋味醬廣告
廣告入面佢扮天使

ATV好鍾意買菜菜子
GTO、大和撫子、百年物語

我比較擔心背景嗰個地方

三浦春馬

下...岩岩先知
以前細個好中意睇冰之驕子

佢好似係一集, 但實際係兩集

2020年可唔可以唔好咁cls

上次前一晚睇完信用欺詐師劇場版第二日三浦春馬就走咗，今次琴晚諗住重温冰之驕子今朝就⋯⋯細個睇嗰陣覺得亞樹好可愛好靚女好想督面頰嗰兩舊肉
我諗我應該唔夠膽睇信用欺詐師公主篇了，希望佢宜家可以食到無限嘅生蠔同味增湯，以後都開開心心啦

拎住本死亡筆記嗰個，抵死嗰啲幾時輪到佢地

Philadelphia cream cheese廣告

已經好offensive 啦，唔係話一定要所有人都識，但你唔識咪開個post 問佢係邊個，做過咩令咁多人識佢囉，如果你google 都懶，但你走入黎講，你唔識做mud 春呀

兒登好多低能成日衝出黎話比人聽自己係低能

仲有佢最鍾意嘅餃子
佢好鍾意喺廚房睇劇本 因為喺廚房入面有嘢食有嘢飲 佢真係一個好可愛嘅人

2020年 死左幾多個名星

唔知咪唔知 想知咪google 下囉 attention seeker

第一套睇竹內結子的日劇，就係呢套。

到現在，都係難相信今日的新聞，唉。

2020快D完得嘛

睇開日劇
就算唔係中意佢
都會覺得可惜
始終後生
亦係戲路廣嘅演員

佢係血色草莓夜好型

搵唔到呀，唔識日文就咪衝出嚟啦

跟住嬲到第一次打人
為左佢 搞到自己曲球生涯
型到
真係幾正 呢pair情侶

聽親首歌都諗
點算宜家無左女主角

呢一幕正到痴線
木村老母細細個唔要佢
到呢集返黎搵佢 因為木村成左名 問木借錢

臨尾係車站掛頸巾果幕
知道老母為左借錢先織頸巾

由細到大無母愛，跟住呢到亞樹安慰佢
明白佢 仲同佢老母傾過計
話佢好慘 如果亞樹係佢呀媽一定會好好比佢訴苦

痴線 又靚又有氣質又可愛 仲要安慰埋你母愛
去邊到搵
好sad呀 你老母
我既童年呀

日劇成日有佢喎唔似三浦

女皇教室係咪佢做

產後抑鬱都要有埋個理由放大先得
可能婚姻關係又急轉直下？
兩段婚姻 一個13歲 一個岩岩世 再單身 有人生已完既感覺
或者佢單方面覺得又搵唔岩人 一諗到仲有個bb 或者對住無感覺既人幾十年 突然有人生已完感覺？
一切皆估

呢套睇到喊

tiktok

會唔會有fans去咗呢個位獻花
好鬼sad

酒鬼結子
早排先重温完啲綜藝

係
佢真係好可愛 好難有人會唔鍾意佢

咪撚on9啦，差咁遠

你唔講都無留意sor

正呀

唔知咪自己去google然後收皮唔好撚出聲囉

入面個小妹妹最近有演春馬套遺作
大個女喇！

依套好睇
85台開台無幾耐果時播

認真我唔預計呢句說話會挑起咁多人屌我

呢到係一個論壇，我入黎話唔識都唔得？
再加上其實我唔係真係無無聊聊入黎打句我唔識佢跟住拍拍籮友走左去，我只係地回應緊樓上講既野
我真係冇意思要侮辱/蔑視死者，唔明點解你地要起哂鋼

點都好啦，其實我已經google左呢個人，知佢好出名亦都覺得好可惜，希望大家可以放鬆啲，thx

巴打我google左，係好可惜

咁我入黎想認識下佢都唔得？
即係呢個post一定要識佢既人先可以入黎留言？

真係冇seek過attention，點解上網都要seek attention
同埋我話我唔識係真係希望有人可以介紹下比我認識下，好似第一位覆我既巴打講佢做過咩戲咁，點解咁樣都變左seek attention

唔識咪睇人留言囉，on9仔，
仲要on9到特登話我唔識佢
係咪好威

無人話你一定要識呀，係咪唔識字呀

似乎日本嘅生活壓力都幾大下

陰謀論會唔會係偽裝成自殺
點睇新婚，最近先生完仔都唔似會自殺

連登仔：產後抑鬱係流嘅

生命重大轉折點 先似喎

年頭生咗個bb, 可能係產後抑鬱症
老公有錢仔嚟㗎，唔憂柴米

講真女福爾摩斯個角色係好啱天海佑希會做嘅角色，而竹內結子演到好似天海佑希上身咁，好勁。

產後抑鬱好常見

所以男士侍產假真係唔可以少
另一半一有咩諗唔通就係咁

我幾時有特登入黎話唔識佢
只係樓上個巴打講左嗰句野我順便回應佢話我真係唔識
如果冇人打句咁既野我唔會就咁留句who/我唔識佢

冷靜啲啦巴打

哩個真
我都冇睇開日本野 唔知佢邊個
但問who真係好on9 你睇名睇相都唔認得
都唔慌人地解釋完你會知邊個啦屌

已經係生第二胎
諗起有套日劇坡道上的家
又係講產後抑鬱症，類似既野

日本普遍重男輕女
湊bb責任係哂女方到
加上男方好似幾有錢，家庭壓力可能幾大

巴打，其實我第一次覆你都好白，咁我再講白d

即係你唔開post ,你都可以係度問佢做咩，佢係邊個黎，但其實成個post 你睇多陣就知佢點解出名、有咩作品，其實唔需要話我唔知佢係邊個，你都係好少少過入黎講who,比個d叫做無咁on9,但真係唔需要特登強調你唔識，

仲要人地講留名睇弱者仔留名who,你仲要咁回

唔好意思，笑咗

再講多次唔係一定要識佢

死得好

呢套日劇真係睇到勁嬲

因為你真係唔識做囉，咪比人屌囉

好啦你中意啦

大仔15歲啦，產後抑鬱無分第幾胎

走啦仆街

有冇link睇到高清冰之驕子

躝番去波台啦垃圾

佢算唔算日本一線女星？
如果喺香港，佢係咩level

真係好難過。佢演古裝、攪笑、劇情都可以。

算啦，幾乎都演女主

絕對係一線
00年代仲要係一線頭個隻

梁天琦坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

躝啦

絕對係天后級

放心啦，地獄留定咗個位俾你呢條傻閪架喇

R.I.P.

仲有百年物語菜菜子分唔到

香港算係余詩曼級

拎佘詩曼比都幾侮辱竹內結子

我開頭諗到張可頤，但佢而家無再做戲
鄧萃雯又太老
咁你覺得邊個啱？

點解？

會，不過係被自殺

啲劇情
圍繞女主角所發生嘅嘢睇到好窒息 因為好真實 而且佢面對嘅嘢令人好嬲

GTO

其實我係比佢睇兩個人有咩分別 做咩鬧我

GTO係菜菜子

same
兩單我都好震驚
但takeru同haruma真係我嘅日劇初心
佢哋嘅相我由2010到依加仲save緊係手機

過左成日, 都唔太相信佢係真去世了

日本有nhk+5個民放電視台+關西及其他地方台

全部會製作3線電視劇
1個台1季計埋深夜劇分分鐘6-7套劇
又冇一台獨大情況
仲未計近年興起大量有質素網劇/on demand平台劇
根本香港冇得同日本咁比

仲要好多都係出名

你眼盲定弱智？

訓醒一覺仍然覺得好唔真實
個心好似無咗一忽咁

向竹內致意
電影公司考慮重映

佢只係藝人 無影響力
只係俾大家嘅老母出名

You are not alone bro

今早wideshow

３年連續日本oscar 影后

一線就肯定

只係畀人中出斷左星途
唔係成就地位唔止咁

why

難以致信

驗下眼好嗎

好冇真實感

木村依家諗緊乜呢